喺国安法公佈後嘅7.1前夕，香港人只有一個簡單嘅選擇：

你會選擇從此將自己，你嘅子女，以及所有香港同胞嘅生命扣上一個屬於奴隸，一個只會越嚟越緊嘅鎖鏈？

抑或你會選擇為自己，為你嘅子女，以及為所有香港同胞嘅生存尊嚴而奮鬥？

為香港，你肯嗎？

聽日見，後日見，直至光復。

高學歷巴

我永遠都係自由既香港人

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

聽日見到 POPO 人夠多就照推上去，其實中胡椒同布袋彈唔係好痛，睇下邊個命硬

七一見

我永遠都唔會放棄

屌，宜家獨立都唔掂啦！要推翻共產黨先得。

推翻共產黨
推翻共產黨
推翻共產黨
推翻共產黨
推翻共產黨
推翻共產黨

守衛香港就係每一位香港人嘅使命

推 明天見

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

不見不散

大家一齊堅持落去！
香港永不滅！

守護自己民族，理所當然！

五月再次聞返好耐冇出現嘅tg
第一個感覺竟然係「醒神」

心諗：今批d貨幾純

聽日見 高學歷巴